《我兒子是惡魔》, 《獨行煞星》導演Lynne Ramsay 將改編史提芬·金小說

Lynne Ramsay To Direct ‘The Girl Who Loved Tom Gordon’ Adaptation For Village Roadshow Pictures

Scottish filmmaker Lynne Ramsay has been tapped to direct The Girl Who Loved Tom Gordon, the film adaptation to the 1999 psychological horror novel by Stephen King, which is set up at Village Roadshow Pictures.

希望會再有Jonny Greenwood 配樂

好鍾意獨行煞星

We need to talk about Kelvin 都好撚好睇

the Girl Who Loved Tom Gordon

好多年前睇過

不過唔識d字，好快放棄